女仔生得肥好難搵男友

借朋友ac
個個男仔都要瘦妹，最萌體重差注定無啖好食

跟矮撚冇女溝嘅道理一樣啫

肥唔緊要，
個樣ok 就得

Pm me,約你看戲

冇一樣野叫生得肥！自己食返黎架！
明知咁就減肥啦！唔為拍拖都為自己身體啦!

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

靚女肥 咪都有仔溝

有樣=肉地
柒=死肥閪

減肥喇 試過減未

你未撞隨我姐
PMPM

一生就係肥架啦咩屌你
矮仔就話姐 肥有得減架仆你個街

屌 我以前會咁諗
現實係身邊好多肥都有男朋友 結埋婚都有

周街有肥過我既都有拖拍，到底我衰咩

格

自問唔差 不過無野特別標青

咩叫生得肥
生得高生得矮生得樣靚生得樣衰都有，呢d係天生
肥邊有得生
懶就懶啦 唔做運動 唔肯控制食量同均衡飲食

天生有病令到個人肥就真係值得體諒

pmed

Pmed

男人生得矮都好難搵女友

👳🏿❓

講真我高165但成65kg，但我男朋友都好錫我，好多野睇性格，我男朋友係偏瘦型。

死肥閪！喺男人都話屌肥豬肉都唔想要你